澳門之前派錢係好爽但今次呢鑊堅慘，香港人唔好再怨冇糖派

做人要知足，錢呢樣野係好虛無，唔應該太貪念

更不應該反中共，人地派埋解放軍幫手，係佛心政府